如果隻37歲狗係武肺死 係咪要封左成橦狗屋

武肺併發症

狗係有特權㗎醒未啊

唔係27咩？定講緊另一隻

應該係食朱古力食死嘅

<<<口吐白汁

瞓撚左幾耐呀師兄

係

係囉
幾時封全棟驗

自己封自己

黑警必中武漢肺炎

Lm